<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://juanmorales26.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 17:01:21 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://juanmorales26.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://juanmorales26.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 17:01:21 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://juanmorales26.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Saludos Terricolas Para mi la cultura de un profesional del desarrollo de software se constituye de lo siguiente: &amp;ndash;&amp;gt;Tiene una mente abierta que le permite desarrollar diferentes softwares para diversas areas y aplicaciones &amp;ndash;&amp;gt;No se limita a un solo punto de vista o a una sola respuesta &amp;ndash;&amp;gt;Entiende el papel importante que juega la ciencia, el metodo cientifico y las matematicas en la vida diaria y sabe fundamentar el conocimineto en base a la logica y la raz칩n &amp;ndash;&amp;gt;Es una persona con buenas bases eticas y morales, no busca ni da problemas &amp;ndash;&amp;gt;Se desenvuelve y expresa sus ideas con f치cilidad, no permite que la pena, verguez치 o la timidez limite la creaci칩n de ideas y conocimiento &amp;ndash;&amp;gt;Siempre tiene como objetivo el beneficio y desarrollo de la vida &amp;ndash;&amp;gt;No emplea sus conocimientos y herramientas en cosas que puedan llegar a perjudicar el ecosistema y la vida del planeta &amp;ndash;&amp;gt;No se articula ni se conforma con las tendencias de la sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Ruta de Aprendizaje</title>
      <link>https://juanmorales26.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://juanmorales26.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Bueno, por donde empezar. Siempre habia sentido mucho apego y gusto por la programaci칩n. Me parece fascinante la libertad de crear objetos virtuales y manipularlos a tu antojo. Pero sobre todo lo seguro que es experimentar!! Uno podr칤a disciplinarse lo suficiente en esta ciencia para desarrollar un mundo virtual y hacer realidad cualquiera de nuestras fantas칤as, es un portal a una dimensi칩n espejo (Dr. Strange) donde no da침as el mundo real, pero puedes practicar los &amp;ldquo;hechizos&amp;rdquo; que gustes jeje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://juanmorales26.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://juanmorales26.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
